"魔獸：崛起"幾時肯出續集.....

2016睇完
都宜家已經2年
都仲係一d消息都冇
等到頸都長

人類冷兵器邊有得同咁大隻半獸人打

第一集反應平平
係靠中國撐起票房, 但中國市場不嬲係垃圾都大收,
制作商自己都冇意再拍, 再睇只會好似變形金剛咁

但我覺得好睇

第一集以遊戲改編電影嚟講算拍得幾好，起碼我冇玩開魔獸都明個故仔又唔會覺得悶

記得之前有post講過有間公司想拍，但似係電影版權重未到期，新公司拍唔到

續集拍熊貓人,食多次中國條水

其實都唔洗出真人去拍
本身暴雪電影公司出cg咪ok
佢條條宣傳片都咁正
只係做遊戲公司嘥哂

不嬲都話係動畫公司
遊戲只係集資出動畫既方式之一

悶到仆街

好好睇

影射習近平，禁播

特技差啲但整體算唔錯
不過評價咁低唔會再拍啦

D道具都拍賣晒，唔會有續集啦

其實幾好睇，但俾d毒撚踩到仆街

女主太樣衰
咁多靚女唔用 珍娜 瓦莉拉

其實隻game咁多人玩,D玩家竟然唔去睇套戲
如果出第二集應該係洛薩做主角

唉收左皮啦
聽講連道具都賣埋
明明巫妖王都未出

好睇喎

高峰時期唔撚去拍，怪得邊個，情懷嘅野未必人人by

我已經好比面當時戲院睇左三次

8.0珍娜

覺得第一集d選角好差

其實我覺得幾好睇